其實robot魂好過rg好多又不用砌

雖然robot魂貴過rg，但可玩性高好多 滲線加消光已經非常好睇，rg就..... rg=當年ffg

以前都有玩 robot 魂，依家已經放棄哂
一來愈出愈貴，三四百蚊盒，同價錢可以買到幾盒 HG / RG
二來佢根本出唔齊啲款。仲記得以前睇 OO 果陣成日想佢出齊啲機，結果出極唔齊。劇場版出咗 OOQ 同 Brave 就算鳩數 到後尾睇鐵血，出完巴巴托斯同 Kamaris 就無件事，仲要果兩隻出得勁差
三來就係佢質素問題，好飄忽，有啲面相差，有啲關節玩得多鬆，有啲變形機無變形

個人感覺 robot 魂拎嚟補完 Gundam 以外果啲機械人番嘅機體係幾好，但儲 Gundam 系列真係唔諗佢

rg無出元祖吉姆！甘有代表性都不出！

新出個 z plus可變形

Metal robot =/= Robot魂
兩條Line

太貴係死症

蘿蔔魂同好

要砌 = 模型
唔使砌 = 玩具

儲高達模型 = RG
儲高達玩具 = ROBOT魂

只買metal robot魂/metal build

好耐冇玩模型，前排買左隻老虎覺得可動性好高
不過接近300蚊仲貴過MG

唔計高達
SR金合條line斷咗又係好可惜

其實robot魂係咪1/144？

再細dd

細個覺得eva果set好靚但冇錢買
大個左即刻買返晒

買hg rg mg 就係想砌模型，你明唔明？

儲緊 ANIME系列，好似1/144，比一般Robot魂大啲。但真係好貴，之前見隻robot脈衝都係百幾蚊，但ANIME嗰啲隻隻起碼都三百幾以上，魂限都貴啲，隻自護(戰神渣古)要成千。

模型得 高達創鬥者系列值得買 ，另外，模型砌完感覺無robot魂好玩，跌落地下比robot魂又易爛

由第一代玩到而家，高達系列大部分都儲過玩過

坦白講R魂同RG都各有各好

好明顯佢目標顧客群係一班冇時間砌模型既老鬼 (你睇笨大完全偏心UC就知)

價錢貴左但無可否認可動性係不斷有突破

如果繼續出UC都係會繼續課金架啦

樓豬都傻gap gap RG 同FFG比